覺唔覺成個中國包括香港都瀰漫著國破家亡既氣息

似

應該係多得你成日參拜靖國神社
依加東條大將軍既亡魂要再殺支那一獲

有你呢包放心多了